[1.29 與醫護同行] 統計一下有邊個會罷工

我會罷工
繼續返工

真係笑死人 熱門竟然一個罷工post都冇

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

推 罷

罷工只係笑話？

無工罷 但會幫手塞

加油

我罷，起咗身現仍癱喺床到，準備瞓到下午

冇工罷

又返工 又返工

推

home office算唔算罷？

罷左